獅鳥已經係藍絲社群引起白色恐佈

老母指住部電視：警察xxxxxxx
老豆講：出到去唔好講咁多野添呀

藍絲一片愁雲慘霧

原來就係咁簡單

呢d 唔係白色恐怖
我地根本係無權無勢既人, 點可能造成白色恐怖

替天行道係懲戒亦係阻嚇

又獅鳥又魔髮師，廢中廢老唔驚就假啦

我係茶餐廳睇住電視鬧黑警

周圍班廢老都無人敢出聲

替天行道！

阻止破窗效應！

廢老係欺善怕惡架啦，之前覺得我地係綿羊咁，淨係俾人打同恰，就加把嘴抽水係度屌。依家識驚唔敢亂吠係好事黎

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

陰功豬囉

抵啦
鏟撚晒你班廢老個地中海呀

924放映會 927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行

手足做得好
我藍絲老豆老母睇直播睇到好撚驚
終於鬧林鄭冇撚用唔出緊急法

自從啲手足進化到肯以武制暴，貼牆嗰陣時有啲死廢老想抽水郁手郁腳，依家大大聲鬧鳩佢，都冇乜出手，因為佢知道一出手就俾人跟隊打波